(保險狗)中文唔好 呢d算唔算發死人財？(錯區重開)

原諒細佬中文唔好
我只係覺得呢個時世
唔係俾機會你sell保險
做之前用個屎忽諗清楚
咩係啱咩係錯
咩係應該做咩係唔應該做
我唔想幫人地呀媽教仔
但係唔該係適當時候做返適當嘅野

做保險冇問題
但唔好做到咁肉酸

唔關立場事
只係認為作為一個人，
就唔應該拎呢件事黎消費

推